{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소프라 인천청라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は予約のお知らせでご確認ください。 各ルームタイプごとにチェックイン時間を確認し、チェックアウトは必ず12:00以前に完了してください。 チェックイン時間がよく分からなくて変更や払い戻しはできません。 親と一緒の児童1人が同伴可能で、児童が7歳以下なら無料で宿泊できます。 朝食はお一人様15,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 ビジネスセンターもご利用いただけますし、客室内の携帯電話充電器もご利用いただけます。 駐車は無料で、Wi-Fiも使用できます。 追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間のご案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間のご案内は予約のお知らせでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "児童の同伴について教えてください。",
            "answer": "親と一緒の児童1人が同伴可能で、児童が7歳以下なら無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティはありますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用は可能ですか？",
            "answer": "ビジネスセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 291
    }
}